有冇人真係可以完全享受學習？

成日聽人講要享受學習，唔好死讀書
你話對某一科有興趣就話比較易記啫
如果面對一啲你冇興趣既野，咪又死背爛背

有冇人係可以催眠自己對每一科都有興趣

個人覺得溫書從來唔係一個人既事
當中實遇到阻滯
解決唔到好易想放棄
所以要遇到好同伴，好老師
做你盞明燈
咁樣先可以係學習上不斷升lvl

唔係為左考試就會好享受